有無巴打用過BNO申請印度E-VISA

簽證費宜家就一樣既啦 香港特區同BNO都係25USD

一向都有都市傳聞話用BNO拿E-VISA係拒簽硬 宜家係真定假?

同樣想知～有d 地方bno先去到…

推

我發覺宜家印度E-VISA係無得簡用BNO申請

究竟bno幾錢簽證費？

6年前要千幾 特衰幾舊水
宜家唔知